熱烈祝賀阿仙奴榮登榜首

一日
之後成季收皮